TWICE Mina ASMR Interview 不能發出聲音的Mina...

我決定今晚聽住嚟瞓覺

好正好正

啪你懵仔針

我條女好正

痴咗線正到呢

唔係u條女

好中意佢笑 露牙肉好靚